木村拓哉老婆真係keep得好撚差 仲有冇造愛？

工藤靜香全盛期

出年都50啦
個個要好似啲所謂美魔女咁幾十歲扮靚拋個身出嚟做咩

做乜鄉下佬頭

WA 真係好撚樣衰

係咪木村採陰補陽 採晒...

Yoshiki嚟㗎, 呃鬼咩

佢兩個去滑浪都唔搽防曬，衰老得勁快

木村又keep得好好咩

藤木直人同木村同年
都係47仲大4個月
Keep 得好啲

yoshiki仲keep得好過佢

不過成日遮眼

咁木村自己都變咗十一哥啦

被木村吸曬靈氣

屌

Hi

應該嫁咗人大安旨意唔keep

黃頭髮 黑皮膚

林生keep得好好多，似卅中

林生採陰補陽成日黎香港屌俄妹

娘子，夜半訴心聲，何須太高清

佢前隊友稻垣吾郎都keep 得好好

幾好啊
同李健和差唔多
利申： 和仔 fans

唔係差唔多
直情係李健和

在座有無人黃頭髮黑皮膚 有既我回水俾你
喂依度有個喎

呢個女人係日本娛樂圈嘅八婆嚟成日用啲手段對付唔同嘅人
最經典嗰次係14年 本身自己老公因為醜聞搞到搵唔到女演員做女主角
本身木村想搵竹內結子 佢老婆又驚出軌唔俾 最後因為真係冇人做先要結子做 仲要笑竹內結子係山猿 人哋而家都名成利就 佢個樣就越嚟越殘 年年都登上最討厭女藝人第一位

啲日本人係咪唔興離婚？

木村成日曬到黑撚哂

呢幾年多咗 不過主要係因為醜聞/不倫戀先會離

好撚似

嘩屌

拎替身使者出黎比較唔公平

agree

洪天明？

佢老公有，但唔係同佢。

係咪有吸毒習慣？表情好怪 有d似澤尻英龍華

曬得太多太陽既後果，女仔記住要防曬

全盛都唔係好得去邊 瘦到排骨咁 點解木村會屌得落

植左髮?仲多過以前既
後生真係好靚仔

我覺得窪塚洋介後生仲靚仔

我覺得依個版本又好似幾好丁

後生真係咩髮型都carry到 長髮時期嗰浸妖氣

完全同意

個鼻咩事

bilibili先有唱歌果part
咁仲ok唱得

支那彈幕話佢靚

仆街

拉

投票時間，比你要一個全盛時期正到爆，但頂到十年既工藤
定要一個平凡樣keep到幾十年

負皮

亡靈

咁次袁詠儀行為

似

後生嗰時都唔係靚啦

都叫大紅過1，2年

人係會老，除非去醫學美容。
再加上曬得太陽多，皮膚會比較快老

兩公婆成日曬太陽唔keep
殘到癲

馬海倫

波紋使者都唔識

點解開完po咁耐，未見木村個女J圖嘅？

真
後生應該充滿骨膠原嘅時候
佢都已經完全無面脹卜卜嘅感覺
老咗更加啦

覺得佢以前幾靚

壞左既人

聽名聽得多，真係好少見樣
而家睇真係後生都唔靚

似11哥多d

你搵番木村扮女裝啲圖咪係囉

唔計 呢個吸血鬼黎

佢一開始同木村一齊既時候 已經唔靚

梗係冇啦 出鏡打扮左都差
何況係屋企冇打扮咪仲撚差
點屌呀

唔通十個50歲 十個都食防腐劑咩 梗有啲人為健康唔食架

近排好似好返d,木村早就正常返
btw話工藤後生唔靚果d j開咩介紹下

屈機

老老實實，香港藝人年過50都好靚仔靚女，郭富城，黎姿真係贏撚哂

以前d明星真係好自然咁靚

轉咗同個女

話她可以每星期陪木村去滑浪，而兩公婆因為愛護海洋無用防曬

屌，唔怪得知咁熟口面啦

我幫哂你哋屌

柏原崇細木村5年，個樣都冇咩走樣

呢隻好似仲順眼啲

有冇睇過佢個女同skr既mv
其實唔多靚
明明佢老豆老母靚到hihi

其實佢訪問有解釋過下
佢講過兩公婆熱愛環境
唔比佢用磨砂個d同用好多護膚品
加上佢兩公婆覺得要保護海洋
唔會搽野落海驚污染海水
咁成日出戶口又跑又落水曬到痴線
急遽老化都正常既
又湊兩個女

有冇睇木村最新套日劇
仲好撚型喎！

山口智子仲幾ok

型到痴晒線

同koki做

pull

睇劇唔得嘞

苑瓊丹子

後生好正。

黑白個張似蔡瘋華 ....

太瘦啦

拎張湯十一出來都係咁靚仔

Pull

曬得太陽太多 佢地兩個都鐘意水上活動

慘

木村自己都keep得唔好喇 成個阿叔咁 點解嗰鼻可以大左咁多

咁人地真係阿叔

佢大一歲仲ok

睇劇殘好多
冇呢張咁精神
但都認到 正常嘅老 冇好誇張

陽光係女人敵人，曬太陽會加快皮膚衰老

頸以下都係祖納森祖斯達

佢眼細 又唔想化眼妝所以成日戴黑超

又波紋 又石像鬼 又替身 根本究極生命體

攞啲生存左過萬年嘅人嚟比

日本女藝人真係普遍keep得好差

而家好多護膚品都有機、純天然啦

個女靚咪得囉

Yoshiki真係好撚型

全撚部都打針

呢個型到核爆啦直頭

我唔覺得靚

反町隆史細木村1年
46

佢依啲様老咗都型

應該扯唔起

Pull again
不推文討論啦

可惜得罪黑社會
當紅一陣忽然玩完

聖誕應該會執返劑

木村老婆係鬼

稻森泉變左阿姨

你唔係真係信呀？

仲喺熱門。。。
拉

更欣賞木村

木村 唔使怕 帽嘅事

原來後生咁靚仔
個人覺得阿部寬後生嗰陣都好正
不過木村呢種由亞洲人五官砌出嚟嘅樣係特別精緻

家陣都好靚囉

工藤靜香似係瘦底又做開戶外運動，到咗年紀個人好易變到好乾身

反而覺得佢落妝後個反差會比同年齡嘅日本明星細
一來大家已經有晒心理準備
二係唔好睇小日本妝效，中年女人落咗妝個氣質可以爭十皮

點解唔信，人哋有機構監察，你估你話係就係咁兒戲咩，對人體有害會好大鑊。好多國家入口前都要驗過晒成份是否一致，唔使講遠，淨係大陸入口都要做晒測試化驗，不過佢哋用動物測試為人垢病啫

所以大家唔成日話佢哋衰托得勁快国

對人體有害好似唔一定對海洋無害？
記得佢話木村唔想有任何chemical 落左海先咩都唔搽

我覺得真係唔好笑人老得快
個個都會老
佢做八婆都可能係因為自卑心作崇
你知啦佢老公仲keep得好過佢 又出名

咁對人體冇害唔代表對海洋環境冇害嘅
反而好欣賞佢哋因為咁而唔搽嘢

木村老豆老母都未必靚仔靚女
所以掉轉老豆老母都靚仔靚女唔等於生個女都靚
香港都係得謝賢拉姑生到個靚仔但個女都係差拉姑一大距離

依家講緊對個海有無害依家講緊對個海有無害

無端端變咗環保化妝品鬧交？

型到

佢嗰樣應該係好多男仔鍾意嗰類 望落去楚楚可憐 想保護佢

睇過嗰套戲 未來回憶最後聖誕 覺得佢好靚 同埋記得佢畫畫好叻

Toshi 又係 復出之後都好似未除過黑超
邪教果期 除左黑超成個區瑞強咁

丑丑以前係咪被人包?

木村新劇好撚老+矮+黑+殘
無晒主角光環
不過又拍得幾好睇

林建岳

大扭有冇包過？

唔係羅小輝咩

做過lab
信住一半先

咁我唔肯定

一個天然一個人工既分別

細路女黎？

做過lab係信一成都死
仆街，條數真係”做”出嚟

點「做」？